願榮光歸香港出左意大利文版!

由意大利男高音手足Stefano Lodola演唱

其實呢位意大利巴打好有心
14年雨革個陣來過香港唱do you hear the people sing
佢今年九月尾已經系香港 所有野自費 一豪子都無收過

兩個月以來好似都系住重慶大廈d hostel 最平個d十幾人房 佢本身生得高 張床對佢來講太細 訓覺都唔可以伸直個人

佢唔單止擅長唱歌 講個秘密你聽
佢其實系國際高智商組織Mensa既會員來
識好多國語言 最近仲學緊廣東話
之前唔識廣東話 為左唱廣東話版既願榮光歸香港
好努力甘逐個字逐個字學發音

p.s. 其實宜家總共有幾多語言版本？
我所知有
廣東話
台語
普通話/國語
英文
日文
韓文
德文
意大利文
仲有呢？

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

《肥媽有話兒》 意大利歌劇風